拍拖應該搵返同級數嘅對象

男女一樣，真係唔應該高攀條件好過自己一大截嘅人
因為對方條件好過自己好多，自己就要額外付出更多心機去經營，只會辛苦自己

曾經有個唔熟嘅男性朋友，無錢無樣無高度
普通性格好嘅女仔佢又睇唔上眼，但想溝個身材好嘅靚女
結果做到隻狗咁隨傳隨到，條女最後都無同佢一齊

亦有一次朋友唱生日k，我淨係識生日嗰個
見到個女仔a，肥矮樣唔靚唔識打扮，拖住一個米八靚仔入嚟
之後佢趁條女去廁所嗰陣就同壽星講，陣間會有個女仔b嚟
過多陣女仔b(高瘦中上樣識打扮平胸)入咗嚟，個米八靚仔就成程無理過自己條女，淨係坐喺女仔b隔離玩得好開心
我見到女仔a全程坐到勁遠唔敢出聲自己撳電話，跟住我唱唱吓香水有毒，條女就喺度喊
最後我同個frd陪佢玩
到埋單嗰陣，米八靚仔話要請埋女仔b，之後叫自己女朋友拎錢出嚟請佢自己同女仔b
隔咗幾日就聽講米八男飛咗肥矮柒女仔a之後同咗高瘦中上樣嘅b一齊

仲有好多例子
反而身邊嗰啲雙方差唔多等級嘅就好穩定
講到尾，其實男女喺要求對方之前，都睇吓自己咩條件
雖然話真愛唔計較，但如果對方條件好就自然多追求者，咁自己都唔好受
再唔係就努力增值自己
唔好明明自己條件差，又話要米八又有錢又靚仔/又話要樣腰波籮處
之後又叫春呻無人要/俾人玩
問心嗰句，自己係咪都試過拒絕你認為襯你唔起但又鍾意你嘅人？
同樣道理

香水有毒幾多年前

好想搵樓豬做對象

咁你搵我未?

Same, 想同自己一樣科嘅女仔拍拖，但又會顧忌人地身家多過自己

真,做人唔好作賤自己!!!!

又喺喥講我

肥矮a俾高大靚仔屌過都爽呀

偏偏毒撚同肥閪眼角都特別高
最後就算溝到都唔方有好結果
一係被人玩一係被人當阿四
雖然身邊都有啲相反既例子但真係好少

好聽。

yes

我聽費小哥版本

陽氣

宅男咁低質

都溝唔到點解

因為對方條件好過自己好多，自己就要額外付出更多心機去經營，只會辛苦自己

幾認同呢句，識左個條件幾好嘅男仔，真係好過自己一大截，好少共同話題、喜好，但晚晚會同佢wts傾埋D 9up 嘅嘢。
本身自己性格都係比較自卑無咩自信嘅人嚟，成日會諗好多驚俾人玩，但對方又講到好認真咁。
就係同對方級數差太多，成日都會無咩安全感，個相處有時都覺得幾辛苦，但自己又好鐘意每晚同佢9up ga feel，好矛盾

認同

問題係好多人唔知自己級數
你知你對像未必知

現在人們唱呼吸有害啦

人們

溝到=.=

都啱
不過男女同級通常未必
A級男配B級女

樓主講個例子，個肥妹計落D級，配唔起A級男架喇

你實溝到啦 佢成日話你靚女

無錯
樓豬就係想講，毒撚應該要同返毒撚拍拖

到最後兩個都遍體鱗傷互相舔傷口

我話你溝到。。

唔是我打 我回帶的

仲以為你講身家背景......少年你太年輕了, 仲睇緊樣同身高

等價交換丫嘛
你本身自身條件高 咪唔洗做咁多野去同人交換

又唔一定既 夾咪得
我收入係老婆3倍, 身高高20CM, 家庭資產超過100倍
我同兄弟講決定結婚既時候, 個個以為我講笑
相處落好過以前個十幾個ex

但咁理智等價交換就唔係愛情喇。

即刻揾嚟聽吓

係嘅 大人左就知 以前啲人話門當戶對係好撚緊要

但好多人高估自己

咁都要試下嘅
唔試你又會後悔

後生嘅時候仲可以無條件真愛，入大學/出嚟做野就開始係分水嶺了 。

有時條件係段關係行得長唔長既因素黎，貧殘夫妻百事哀嘛，婚姻點可以只講愛情

唔止樣
再大d, 入世深d 更加多考慮因素
家境收入前途, 住邊到
女人仲睇埋年齡

就係因為人好難分級
有d豬排當自己上菜，仔又自稱中上
所以先有咁既情況

但講真 人人都會追條件好過自己嫁啦

連登仔：我要白滑大波靚女有錢有學識

所以都係自己一個算

豬西：我要有錢高大靚仔

睇怕你隻豬抱唔得幾耐

其實個男仔即係外協

雖然咁講，對得多人發現人品都係最重要
仲有兩個人唔啱無feel，其他條件再好都無用
至少對我黎講係咁，當然有人只係想揾個好盤
為結而結，咁既人甚至好多

但偏偏喺香港10個條件差既追一個條件好既人
10個條件好既追一個條件比自己更好既人

今日食左藥未

請不要灰心 你也會惹人妒忌

鐘意既咪去羅
船頭驚鬼船尾驚賊
做和尚咪唔使煩Lor

但有時冇其他條件，再啱feel都冇用

之前有個女仔fd 先話住港島就係有錢人 我話赤柱都有公屋啦

其實唔一定，係你啲例子啲人太賤
樣身材唔一定決定全部

係 但加埋學歷家底背景人脈 就唔係咁講啦

係
所以夾到真係好好珍惜
香港女仔其實都唔太算好拜金, 都有唔少係講心既

真 咪作賤自己
咩樣搵返咩人 咩身高搵返咩身高

典解吾可以有純友誼
淨係9up 咪okay 唔辛苦

條仔人格有問題
唔鍾意豬扒唔係問題
唔好又同人一齊又咁糟質人
痴鳩線

哥們 滾回蚛蟈啦

因為佢想溝條仔囉

你真係做到完全唔介意咩

原來係想拽拽！！！

其實有啲差別係無辦法拉近
去到遲啲要結婚仲痛
慢慢你會感受到

唔通我個對象因為咁唔揀我

咱們

情人眼裡出西施

條件呢啲嘢係相對

係鐘意你就會鐘意你

問佢 你到底鍾意我啲咩
可以點樣俾到我安全感

樣樣都係啦

其實年紀大咗反而會考慮埋對方學歷、家底、工作，呢啲係無論身材樣貌幾好都冇得拉近距離。雖然而家門當戶對情況冇咁誇張，但其實一個人嘅家庭、成長背景好影響佢個人嘅性格、思維模式，而我哋都會想揀同自己諗法相似嘅人，所以的確存在「木門對木門、竹門對竹門」呢樣嘢。

有d唔熟嘅fd柒男配柒女
打風都打唔甩
我諗佢地都知自己咩級數

個巴打可以計到咁清楚又使乜問介唔介意
有時啲嘢鍾意咪得，尤其係你有能力嘅時候

定力夠嘅搵個低自己少少最好
雙方都冇任何顧慮

你好叻

我自己就係人版 絲
普通乞食科u grad，ex係讀law大家已經返緊工
我就普通文員仔，佢係律師樓做
日日傾計都同我討論世界各大議題
我真係搭唔到咁多嗲
自知唔同級數最後都係分手
現任學歷同我差唔多
目光，學識都相似
大家步伐一致，相處舒服
已拍拖2年
所以不要試圖高攀，委屈既只會係自己

赤柱公屋只係同豪宅一線之隔優質鄰居

哪有女.jpg

好在我稱得上係財務自由，唔太在意錢銀，我屋企人離左婚，更加無長輩管到我，比到交代自己就得
見識上係有差距，所以我都打算陪佢去讀翻多少少書

佢飛你定點?

你都未講狗公最在乎既樣同身材，講埋d無用資訊，父權社會洗鬼男女資產相同咩

所以收得兵都係臭闣

我都係乞食科 但係都成日研究世界各大議題
不過唔會同條女講 明知唔啱

邊個唔睇樣 大家都係講條件 扮高深果吓真係好撚煩

根本係一場交易

冇撚有錯

咁你應該搵返濛狗或者仔仔

係，入嚟睇完樓主個post都想講呢樣嘢

樣貌/身材呢啲其實好表層，同埋根本唔係啲咩咁難改變嘅嘢，你去整容去減肥去學打扮，已經改善到。

反而係社會地位、家庭背景、身家、學識、見識、人脈、思維，呢啲先難，一個高山一個低谷，可以係好絕望

我話分手，但其實大家都有哂共識

連豬扒都唔受我溝
比豬扒打我一巴話我醜樣

溝到我就叫「宅男先生我拎返喇」

樓豬有錢靚女已經係人生贏家

其實呢
男同女條件好既標準係唔同架
唔通你老婆高你20cm叫條件好咩

真牛逼 我也醉了

但係人人都有唔同缺點㗎喎
點分到 可能有人唔介意呢

會令一個條件好過你好多既男人主動追你
咁係因為你低估左自己既條件
呢個條件咪就係你隻豬囉

咪係
你老婆會唔會係靚女大波高學歷

好合理，肥婆身邊可能有靚女，識個肥婆只係為左識佢身邊既靚女！呢個操作合乎情理喎！

認真
通常咁講都係自身條件好好 然後以為自己真係靠真心/性格去吸引到女仔

樓主應該好young
講外表

現實係殘酷嘅
留個靚名
得閒send俾D毒撚睇

所以都話愛情應該係雙向
單向其中一方都會好辛苦同埋好易爆

講到尾都係果句，「物以類聚」

唔怪得以前D人成日話竹門對竹門, 木門對木門

有個肥閪friend 同我傾過呢個問題
我覺得佢似係逃避現實 以自己只溝靚仔眼角高為藉口 掩飾中下男仔都可能拒絕自己嘅事實

拍拖應該搵返同性既對象

想同樓豬拍拖

想扑你

你老婆係咪1米5

上帝早已預備
我不相信運氣

廢玉清嗎

條件好既豬一早比人搶左
供不應求呀

咪就係
算啦由佢呃住自己先

呢句真,其實香港男女比例失衡
黎緊都係男多女少

是我鼻子犯的罪

部分認同

當故仔聽
高富帥 我都各有dd啦

屋企 x千萬身家
ard 1.8m
靚仔
人工幾萬蚊咁

條女樣唔差 但如果用「級數」黎比
我自問低過我
佢屋企都無乜錢
d fd曾經同我講 佢係我身上二次投胎

但鍾意就係鍾意
一齊左7年 有d嘢唔係下下講條件

雖然 我成日內心都有d不甘
覺得浪費左自己個首抽（準備結婚 我先20中）
每諗到e到就好傷感

係互相對罵
連登啲日經post 耐唔耐就有港女雞post

咁事實呢？
大把女送上門都係你諗啫
你已經神化佢啦

不過點都好啦
想繼續長遠一齊
就得失心唔好太重啦
一失左平衡關係就好難對等

拍拖要有適當自信
就係話比對方知自己值錢

越大越唔睇樣
睇你有冇車有冇錢有冇氣質

你有既話女係會主動approach你

無論自己客觀條件點都好，一定要搵個個樣同性格都接受到先得
勉強自己去接受最後冇好下埸

條女有冇30歲

我又肥又宅，試過溝中下男仔，人地都唔show我

Luke 哥

你依個剩係講外表講得幾好

下次可以講埋剩係論身家條件

計埋學識仲慘

樓主見到咁既情況
仲要唱香水有毒
攞景定贈慶呀？

咁A級女配乜

S級男，有錢就玩哂，大劉個啲

S級女？會唔會配返A級男

我覺得會
當個女有能力到唔CARE其他野既時候
可能佢都係簡一何同自己相處舒服又對自己好既人就夠

666666

窮撚唔配拍拖

利申 窮撚

人們 对的对的

S女應該係配M男

講就兇狠
自己條女係肥婆先講啦

A級女比較少，應該好多都同S級男配對左
你睇啲女明星全部釣金龜

送上門既有幾多隻豬啊？
豬既野佢唔會嫌多
你可能係佢千豬斬既其中一隻呢

睇返你啲post
162 57kg
應該唔算肥啦

我都識啲有錢女廿幾三十都係想搵個高大靚仔既 有冇錢都冇所謂嗰種
但係講到香港女仔唔少都係講心 真係脫離現實得太過份

有錢可能佢就唔在乎另一半有冇錢掛
但係講緊冇乜錢果堆好多都係錢字行頭
咩心地真心性格wfc

靠北

寧願有價無市，絕不低價成交；
間中傻散入市，注定止蝕離場。

有時候其他人條件再好 都只會中意佢一個

女仔咁都唔算肥咩

話我假都係咁講
普通樣+好相處vs靚樣+難相處
有得揀我揀前者(利申，冇得揀)

如果真係鍾意，根本唔會考慮你講個d

有咩問題
兩個人相處得舒服開心就得架啦

毒撚都係

岩

當自己諗到自己一事無成，公屋窮撚，又唔係靚仔，身材又唔係好，就越嚟越唔想拍拖，雖然都冇人睇得上自己
儘量有得唔出街我都唔出，我一見d人望住自己就覺得佢地心入面係恥笑緊自己，咁撚7都學人出街唉，講到個心都la住la住
玩交友app d女一交換完相就del chat 連一句sorry唔係好啱我都唔講，識到好攰，幾時先死

想搵個人可以係 我想留係佢身邊，又會覺得有安定安寧嘅感覺就夠 唔太在乎外在嘅一切，一齊咗之後可以再慢慢共同成長

但都好明白現實還現實，所以需要達成一啲條件先有機會去追求。
我諗我對男女感情大概想咁

bmi 21 唔算啦

慢慢來 試下做第一個愛自己嘅人

普通話歌

接受左自己係襯托人嘅地底泥

啱 唔好下下追求靚女靚仔， feel ok 既可以慢慢培養 發掘對方值得吸引地方

唔係唔搵自己同級
問題係大部份人都睇高自己幾級

巧聽 識貨

咁你條撚有冇長過你老婆10cm??

操作

不該嗅到她的美

香港一家人

睇你講啲野好尷尬....

一開始用岩既方法就唔洗 做到隨傳隨到

自卑會成為你既絆腳石

人望高處看係合理既

樓主結論加多句
唔應該降低自己要求
應該不斷upgrade自己

自己係柒頭，但係同過系花拍拖

某程度上都係幾中伏嘅關係，最後都係冇好結果

雖然呢啲例子比比皆是
但竟然咁赤裸裸俾樓豬見到

more
想聽

你財務自由想點揀都得啦
我差唔多情況 收入多過佢 但兩個人都冇資產可言
好驚行唔到落去

狗公男人
男人睇女都係外表比重多
巴打條女一定有番咁上下

你都幾搞笑 男高過女係正常 唔係叫條件好

對方有無催你結婚買樓啊？

同男朋友一齊左好耐都有咁既感覺

多舊魚

條仔仆街者
咁條女18歲青春無敵
廿年後老左
唔通你又搵個個？

錯，通常男仔會評高自己一個level 再評低啲女一個level 然係認為自己deserve better

又嘥咗個account 了，長官，點算？

女嗰段好熟面口 唔知邊度見過

馬坑啲單位幾實用

對方學歷決左向上游既機會。
我認同大家要同步，建立將來係要雙方付出。
咁你認為佢比唔到將來你？

根據你咁講 咁啲皇室成員 有錢人（誠哥啲子孫果啲）應該點搵

搵番上流社會d人lor
都大把選擇啦

我覺得直情要搵低一級既人
咁樣你就可以食住佢

毒撚同肥閪會互相嫌棄
但事實毒撚同肥閪好匹配

自己一個更開心

咁你咪單身一世

嘗試想像一下個處境我希望可以搵到個同我有相同信仰並且係信念一樣嘅

屌 諗左一陣先get到
真係搵唔到低過我既人

我又何尚唔係想搵一個人留係佢身邊
可惜

係 樓主單拖去都無比人撩 証明都係要搵返宅男

你一定會搵到架
我覺得搵伴侶行人生路就好似玩二人三足咁
對方行太快的話會仆親，行太慢又會覺得浪費自己時間
所以有共同目標，理念好重要
當然性格夾唔夾都係其中一個重要因素
希望絲打你既partner會快d出現！

睇成日跟老豆阿媽去飯局

但對面D語氣真係頂唔撚順 可以點

好似要人服侍咁

增值下自己先啦

點定同級？
女人好識修飾自己
化妝set頭衣著扮到女神咁又一班9公圍
真人落妝變怪獸路人甲乙
呢d女又係咪要有錢高大靚仔先可以做對象

人地搵到高級過自己既對象係人地本事
有咩要同唔同級
樓主想圍爐定想其他人跟自己果套玩法？
毒撚真係得閒 成日上網9up偉論

以前app約過啲幾靚女既 老實講唔少啲人都好nice又會尊心同你約會唔撳電話。可惜我覺得自己配唔上冇再搵。

反而啲唔靚又平平無奇既
一路食飯一路開apps同男仔傾。當時又冇乜野既，只係之後唔會再約。

有錢女多數揀個平凡男人過一生（見唔少）

就係咁你先會中意佢😹

個個都當自己係主角

佢老婆靚 咪抵銷左有錢
條友有冇腦架

人之常情 咁都屌

佢定你中伏

最高level女個個孤獨終老？

岩岩lol

有時啲家庭背景 成長經驗唔同
令到唔單係價值觀唔同
而係大家文化/習慣都唔同
住嘅地方唔同 生活娛樂都唔同啦
呢啲唔同其實都幾影響相處同生活
係都幾階級嘅 但係就係咁

天生如此
無得迫 難以改變

搵番有錢人

自問正常170 只係宅宅地
但畀啲150都唔知有冇女仔既嫌棄眞係wtf....
我諗住搵啲唔太靚+細粒+既以為會有機會
點知仲衰

咁兩個都冇錢普通樣冇身材 咁啲生活咪食得屎？
雖然我同意你嘅

放棄左啦一早溝過幾個都係拒絕收場知自己咩料咪認命久唔久比朋友/屋企人笑下囉反而想知係咪得香港先會歧視單身既人

利申 三字頭A0

有錢既人如果只搵有錢人 之後下一代就愈來愈難搵

正正係咁 個ex做政府工高材生畢業，我就做creative年頭糧都無得出，一齊嘅時候真係會用盡自己方法去俾最好嘅佢，但喺人地角度睇只係雞毛蒜皮，最尾佢屋企預備買層樓俾佢，而我仲每日爭扎緊，步伐太唔一致，就散咗，希望佢搵到個門當戶對

女人揾男永遠唔會揾同級數 天性黎
3分女都會想有個7分男cover佢
男士就實際好多

Agger

個關係伏

搵高妹好d
如果高過自己都接受到
可能搵到靚女
矮妹好搶手 連柒柒地都好有market

大概幾時開始睇錢 ，我讀緊書，有百幾萬 但係完全識唔到女

你最少要俾人知你有舊錢先得架

當然唔係好似D大陸暴發戶咁明顯曬俾人睇, 係言行之間透露D出黎
例如出去讀書之類

呢個好難講
因為中意對方就會覺得對方唔差過自己
呢個係雙方嘅

就算旁人眼中係一方高攀又有咩所謂
當然如果係屋企人反對就另計啦

但係係香港讀書lol ，著衫/帶錶方面落手?
不過學生真係唔多睇錢(或者圈子問題)

擦掉一切陪你睡

係就算同級 你肯付出
對家都係剩係剩收漁人之利

金鐘老麥.jpg果班
成日話咩野驚拖條女出街失禮自己, 會俾人笑

我心諗你班金鐘毒撚照下鏡啦
分分鐘你行出街都俾賣菜阿嬸笑你

金鐘老麥.jpg班仔真係好有自信

曾經鍾意過一個條件比自己好嘅女仔，識左幾年係朋友嘅關係，但去到呢度想進一步真係唔知點入手好，最後就當然冇去試。諗返係有d後悔但又有種感覺係好彩冇去試，因為試左失敗就可能永遠不相往來。有冇人都有呢種感覺

愛情係場賭博
一係就終生相伴
一係就形同陌路
表左白仲做到朋友？咁易咩！

真。但真係一直都唔敢賭...

sis有咩怨氣

至少自己唔會想高攀人哋
太辛苦啦

好想同樓豬拍拖

A0仔是咪唔應該同A380拍拖

咁樣衰+好相處vs普通樣+難相處呢

選擇對象，門當戶對往往是隱而不說的前提條件

諗起之前睇過嘅依篇文

如果真係鍾意，根本唔會考慮你講個d
等你遇到鍾意既人，你就明

但呢種培養講緊以年計
咁當下呢一刻可以點相處
點無視各種不安 無數個難受既時刻

揸車返學啦傻豬
如果你捨得既話